[PC] 打機吹水Discord Group 歡迎大家加入

[借朋友ACC]

呢個群主要係聚集一班鐘意 [打機 / 鳩噏 / 聽歌 / 唱歌 / 鐘意識朋友嘅人]
規矩就唔定啦 , 唔影響到人就OK

而家個群有玩唔同遊戲既玩家係入面
你地可以隨時約戰 一齊玩又得 !

平時同朋友打機都會開下直播鳩噏下 .
[PC] MHW / [PC] Rainbow Six / [PC] Minecraft / [PC] Brawlhalla

如果有玩Minecraft既朋友可以加入
我同朋友一齊租既一個24小時伺服器 !
如果你有興趣可以問我拎 IP 。
我地有時得閒會玩下狼人殺或者其他唔同既地圖。
只限正版

Discord Link :

個舊Group 手快快唔小心Del 撚咗 ! 而家開咗個新既
新Discord Link :